Jeep Renegade Trailhawk vs Subaru Forester Luxury

黎緊去冰島自駕,想問呢兩架邊架好?
Jeep Renegade Trailhawk 2017
HKD 9,000 /10days
Subaru Forester Luxury 4x4 Automatic 2019
HKD 13,000 /10days

大部份靚路,部份山區碎石路.
內籠同安全上大唔大分別?
感激!

貴$4000係有原因的

推

Forester 應該大架啲喎，多啲位擺行李？